Ahoj cheng. Jak se maš? Já se dobře. Jsem v Praze v České republice. Můj byt je malý. ale hezký. Bydlím není v centru a škola je daleko. Dopoledne jsem ve škole a studuju češtinu. Lekce jsou v ponděli a v pátek. Naš učitel se jmenuje Pavel. Je hezký a sympatický. Jeden studentka je taky z Činky jako já. Jmenuje se chang. a je mladá a hezká. Je to staré historické město, ale funguje tady moderní metro. Je tady řeka Vltava a starý Karlův most. Jsem ráda, že jsem tady. Měj se moc hezky. Ye.
